(一人一個) 你地知道左啲咩而對一個人冇哂興趣

想同大過我嘅拍拖，原本想溝個姐姐，點知原來佢細過我 唔係姐姐
不過諗諗深一層，都拍得嘅～
巴絲們又知道啲咩

同過個鬼妹拍拖
之後發現背脊紋咗大大隻愛字
覺得好撚柒所以飛咗佢

知道左佢唔係剩係flirt我一個

食煙

仲有一個，原本有個女仔幾fd，對佢都有好感
有次佢玩
食食下麵包無啦啦擘大口對住我叫我睇
果下即刻覺得
可以係一件好小嘅事 一刹那就無feel
所以我有時覺得感情呢家野真係同人一樣咁化學

知道右手邊有鬼埋緊

知道叫過雞/ptgf.....即刻覺得佢污joe哂

佢仲未放底ex

口臭

真心鐘意，不會介意

返教會

點解呀...等緊人拯救啊

同個同學扑咗嘢

但係佢哋根本唔係男女朋友關係

臭G

知道佢同另一條女搞曖昧
仲要柒過我一百倍 又黑 又醜樣 成隻馬嬲咁

知道佢鐘意我😇，我就即刻對佢無feel

知佢好中意上wechat撩女仔傾計，以為呢啲嘢係中年核突老先做

暗示我佢下個sem好忙
有野唔識唔好成日搵佢

唔開心左一日
之後就冇之前咁鍾意佢 但唔知點解愈來愈close

同男仔出過街

條女跑完步有汗味 唔好聞

同佢傾計，發現佢完全唔明我講緊咩，亦都冇試圖去理解，淨係覺得佢自己講嘅係啱。
發現佢同時溝緊幾個，仲要對前度念念不忘。

不擔保一齊左之後,佢繼續會不自控地叫雞,同啲雞傾計,曖昧其他女
到時咪捉蟲入屎忽?

啱 所以 不要叫雞

船唔怕沉 最緊要跳得快

你一定係巴打

同佢冇共同興趣 連價值觀都差好遠
就會知呢個人識黎都曬氣

估唔到未出現連登標準答案 係咪處

有女朋友仲同第二個拖手

個樣似男人

起碼我拯救唔到佢 佢甘心等人做人隻兵

仲有，唔尊重人地既人，屌人老母個又唔俾得人屌老母果啲，熟左一定當你狗咁撚

越了解多左就越無咁鐘意

知道左就算佢中意我都唔會有啲咩行動

除帽後見到佢地中海

睇完套垃圾電影後，佢話好好睇

gay

話說嗰時臨考DSE,成班同學晨早流流一齊返學校練oral
我好好彩咁抽到同女神一組,仲要坐佢隔離位,當時真係好撚興奮期待
女神係1號同學,點知佢首輪發言一開囗講嘢即刻有陣坑渠臭味飄出黎
真係好撚臭,但係基於禮貌,有人發言嗰時我一定要望住佢
結果我足足捱左成一分鐘,喺呢一分鐘入面我眼定定咁望住女神
原來眼前呢個曾經令我魂牽夢繁嘅女人,可能朝早都唔會刷牙飲水,咁唔注重衛生
自此之後就對佢興趣大減

眾目睽睽除鞋赤腳行

其實好想一直都好鍾意佢
佢真係好好

知道佢未成年

冇家教冇公德心

見到男神食飯 係咁扒啲飯入口

食嘢「集集」聲

打5P字

碌佢facebook，發現佢曾經有無數個ex

中意唔中意，冇得迫㗎，感覺呢加野話變就變㗎啦

呢個真
其實愛情真係好兒戲

我唔會。我真心鍾意一個人係好難有野令到我變。除非一開始都唔係真心鍾意。